黑人呢個種族

我支持每個族群都係平等嘅 希望世界和平

咁你覺得膚色決定人格定係生活地區影響人格

Google見到一大堆Wor
燙衫板、家居保安系統、三色交通燈、雪車、自動𨋢門

收皮啦樓主

班中蟈人唔中意人哋歧視同鬧佢哋，自己又中意歧視同鬧人

你都ON99
淨係講黑人係體育同音樂上嘅天份同成就
你幫人含黑腸嘅資格都無